#### Тест-кейс №15.1  Скачивание учебного артефакта (архив) для неавторизованного пользователя
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на название дисциплины;
7. После нажатия отображается  под названием выбранной учебной дисциплины список названий учебных артефактов;
8. Нажать на кнопку скачать файл.
###### Ожидаемый результат: файл скачен как архив

#### Тест-кейс №15.2  Скачивание учебного артефакта (pdf) для неавторизованного пользователя
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на название дисциплины;
7. После нажатия отображается  под названием выбранной учебной дисциплины список названий учебных артефактов;
8. Нажать на кнопку скачать файл.
###### Ожидаемый результат: файл pdf открывается в новом окне браузера

#### Тест-кейс №15.3  Скачивание учебного артефакта (архив) для авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на название дисциплины;
7. После нажатия отображается  под названием выбранной учебной дисциплины список названий учебных артефактов;
8. Нажать на кнопку скачать файл.
###### Ожидаемый результат: файл скачен как архив

#### Тест-кейс №15.4  Скачивание учебного артефакта (pdf) для авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на название дисциплины;
7. После нажатия отображается  под названием выбранной учебной дисциплины список названий учебных артефактов;
8. Нажать на кнопку скачать файл.
###### Ожидаемый результат: файл pdf открывается в новом окне браузера




